無知一問 點解唔佔禮賓府?

柒婆睇住你地同警狗互打 繼續訓得著